我好後悔無讀基道中學

搞到宜家27個英文字母都未識

仆街，咪撚同佢癲啦

請你地自重

推

Show Blocked User - 基道中學

咪又係分身

基道狗也不屌

唔好講粗口